FIFA20 Team of the Year 投票

投左lingard

投左朗尼

冇弱智投

Sancho個位應該換c ron

好多利狗

左右二閘應該冇乜異議

點止team of the year 咁簡單，Lingard係Team of the Evra

Team of evra?

仲有艾歷臣同施華

高列巴利？

冇睇拿玻里

上季